{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mulle meeldib lennata ja maanduda lilledel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on ilusad tiivad."},{"text":"Armastan s√º√ºa magusat nektarit."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"butterfly.mp3"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Teen koost√∂√∂d k√µigi oma s√µpradega."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"ant.mp3"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja meeldib rohtu s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on tugevad jalad."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"grasshopper.mp3"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Teen mett ja elan tarus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustad ja kollased triibud."},{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"K√ºlastan lilli."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bee.mp3"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on laigud ja olen punane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"S√∂√∂n teisi putukaid, mis taimedele liiga teevad."},{"text":"Mul on mustad t√§pid seljas."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"ladybug.mp3"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud stringist."},{"text":"Ô∏è Mul on palju jalgu."},{"text":"P√º√ºan teisi lutikaid, et s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"spider.mp3"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpru."},{"text":"Sa n√§ed mind k√µige paremini, kui on pime."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"firefly.mp3"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Virgutan ja teen siis enne liblikaks muutumist kodu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Esimesena s√∂√∂n palju lehti."},{"text":"Siis teen kr√ºsali."},{"text":"Muudan palju!"}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"caterpillar.mp3"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Sulin su pea √ºmber ja vahel hammustan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib verd juua."},{"text":"Inimestele ei meeldi, kui hammustan."},{"text":"Elan vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"mosquito.mp3"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen pikk ja peenike ning s√∂√∂n puitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada puudes."},{"text":"Ma v√µin kahjustada maju."},{"text":"Olen seotud sipelgatega."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"termite.mp3"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm, ahvidele meeldib mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili!"},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike."},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen k√ºlm ja magus. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"mind tuleb hoida s√ºgavk√ºlmas"},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes nagu ≈°okolaad ja vanill"},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat"}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCDD2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Minu v√§rv on nagu k√µrvits."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Sa v√µid minust mahla teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ù§Ô∏è Olen vili."},{"text":"M√µned on rohelised, kuid paljud on punased."},{"text":"Sa v√µid mind mahlaks juua."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ/pruun. Sa v√µid mind r√∂stsaiale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse p√§hklitest."},{"text":"Inimesed panid mind v√µileibadele."},{"text":"Mulle maitseb h√§sti r√∂stsai."}],"options":[{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":true},{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xA1887F","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Ma olen valge ja n√§mm. Lehmad annavad meile. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind juua!"},{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Mul l√§heb h√§sti teraviljaga."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Sa v√µid mind kaunas s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Olen k√∂√∂givilja t√º√ºp."},{"text":"Ma tulen kaunas."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen pikk ja pruun. V√µid mind ahjus k√ºpsetada, et friikartuleid teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Minu k√§est saab valmistada praefriikartuleid."},{"text":"Olen juurvili."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xD32F2F","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen toit, mis kasvab puudel. Olen hapukas, mahlane maiuspala; minuga tehakse limonaadi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollase v√§rvusega."},{"text":"Olen harjunud tegema v√§rskendavat jooki."},{"text":"Mul on hapukas maitse."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":true},{"label":"Laim","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF176","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen teravili, kui poppisin, siis on mul l√µbus kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan kernelitena munakivi peal."},{"text":"Olen √ºhine suupiste kinosaalides."},{"text":"Teen k√ºpsetamisel poppivat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Kaerahelbed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA726","category":"food","icon":"üçé"}}]}